藍色利是封襯白花 派比邊個好?

幾靚

收完會無命

認同
如果真係設計嚟俾帛金嘅話
新年用就冇佢份，就算唔係藍色都柒

一年總有兩三個場合用得著嘅
有剩嘅中移動去鑽石山派囉

搶住拎